林鄭新髮型+甩罩！！！！

好正

阿婆+阿婆底褲

乜嘢阿婆
我後生過葉太

我呀婆都係呢個型

我入黎做乜撚😭

條友幾時卒?